有無人試過做睡眠測試

想問下係屋企做好唔好

睇私家醫院做一次差唔多要成萬

公立醫院又要排成5年先有得做

所以想睇下有無人試過係屋企做過

我之前dl過個apps ‘sleep++’，帶住隻apple watch 訓啦，起身有個report 俾你睇返心，我就覺得麻麻地，你可以試下

細個公立做過
隔離床成日扯甩個夾手指個夾
一甩就響，嘈到訓唔到
訓兩野就醒，點test深層

你係咪職業司機係咪公務員? 無就真係慢慢等
係屋企做缺點好似係無得check腦電波,醫院做就訓得唔好
你係咪懷疑OSA啊, 不如你減肥先

市面有公司會幫人做 好似5000左右

我諗應該都係肥搞到有睡眠窒息症
睇公立佢叫我唔想等就做左次測試先